朋友，您好！

感谢您不离不弃，久久相伴！

若持苹果手机，则请您忽略该邮件。

若持安卓手机，则请您务必花几分钟时间阅读该邮件，因为它对您的确很重要。

一、金刚app梯（安卓）V2.8版已于北京时间2020.07.25零时发布，诚邀您体验、使用。

二、金刚app梯V2.8版的靓点

1、从该版起，您每天可获尺寸为0.1GB的免费流量包。

该包可供您播放大约30分钟YouTube普清视频，或浏览墙外网页、使用墙外社交媒体数小时。

金刚期望：该项优惠政策将惠及为数众多、每月只需极少流量的金刚之友，使他们能够长期不花银子用金刚。

如果您仍在付费使用金刚，请务必尽快升级到最新版V2.8，金刚非常期望您能够从此不花银子用金刚。

如果您尚未安装使用金刚，诚邀您下载安装体验。

2、从该版起，如果您是初装用户，则可获一次性4GB免费流量包，该包可供您播放约20小时YouTube普清视频。

3、从该版起，只要您在 我的 屏录入您的推荐人的推荐码，则可获得与$8.00等值的积分800点，且未来购买流量时，每单可获20%额外流量。

800点积分可供您购买约3个8GB月包，爽用金刚约3个月，每个月可播放约40小时YouTube普清视频。

4、作为金刚用户的同时，您也是金刚的推荐人。您可按照 分享 屏的指引分享金刚给新人。每推荐成功1位新人，您立获与$3.00等值的积分300点。用300点积分您可购买8GB的月包，供您在1个月内播放40小时的YouTube普清视频，不花银子用金刚。

5、金刚相信：从该版起，由于上述1～3项政策的实施，在惠及更多金刚之友的同时，必将为赢得更多新人成为金刚之友奠定良好基础，从而使推荐朋友赚积分将变得更加容易、轻松。

6、从该版起，香港线路已被废弃，代之以美西硅谷线路，以确保每位金刚之友的上网安全。

如果您仍在使用包含香港线路的版本，请务必尽快升级到最新版V2.8版，因为这对您的安全的确有好处。

7、从该版起，推出巨惠酬宾积分礼包，购买礼包将使您能够半价享用金刚流量。

8、从该版起，推出多种小尺寸流量包，以使那些需要中、小流量包的金刚之友可花费更少金钱用金刚。

以月包为例，共推出4款：4GB、8GB、16GB、32GB。其中4GB月包价格仅$2.00，约¥14.00

9、从该版起，年包的尺寸是月包的12倍，但年包价格仅为12个月包价格的60%。

以月包8GB为例，价格为$3.00，约¥21.00/月；其所对应的年包尺寸是8GB/月x12个月=96GB/年，价格为$3.00/月x12个月x60%=$36.00x60%=$21.60，约¥151.20。

10、从该版起，如果先买巨惠酬宾积分礼包，再用礼包中的积分购买年包96GB，则花费只需约¥151.20/2=¥75.60

三、下载安装金刚app梯V2.8 

1、如果您已经在用金刚app梯

请在 帮助 屏内点击 金刚最新版app下载页面，将引导您完成下载、安装。

2、如果您尚未使用金刚app梯，请选以下方式之一下载安装金刚app梯V2.8

a、请点击以下链接下载、安装

b、完整复制以下链接，贴入谷歌浏览器地址栏，然后再点前往将开始下载

https://github.com/a2zitpro/web/blob/master/%E5%BE%80%E5%90%8E%E7%BF%BB.md

金刚公司
2020.07.25

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
